究竟po自己做Hollister係咩心態

成日IG見到啲staff好鍾意企喺門口影。然後又打一大堆野好似成個明星咁